有冇人出現呢種失落感

每次出完去一個人返屋企，一個人生活，一個人碌住連登。

集會既時候團結一齊做一件事好開心。但散去既時候，爭取既野未爭取，屋企面對既就係4面牆，訓又唔安心。

就算今次抗爭成功，我驚自己再唔可以從呢d事抽離返出黎

政治係一灘濁水
一旦你走咗入去就永遠都無法置身事外
你會發覺呢個社會嘅一切都同政治分唔開
自然就會灰心 會有無力感
會成日問點解呢個世界會係咁？
You are not alone bro

自從烈士出現之後，果種失落感真係好抑鬱

晚晚訓係張床到喊

雖然屋企人都唔支持送中

但個個已經當616嗰日已經贏左

尋晚老母仲要話繼續玩落去就開始煩

要見好就收

收佢老母咩
我地要政府收嗰啲都未收啦

為犧牲左既人，好好活下去

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！